求下你掛八號

我扮馬叫又點話

諗下好啦 科科

侵埋我一齊扮馬叫

打唔正呀 冇嫁啦

我狗吠都得

未收工，不了

要開學 不了

準備返香港，不了